一人一正評，支持泛民推葉劉入閘

葉劉就真係界票啦，至少第一輪界到林鄭無601

推到道德潔癖撚醒

葉劉有咩能力票

都啱

但唔好睇少民主塔利班的實力

無架啦，叫唔醒長毛果班左膠

唯有下次票債票償

長毛不知幾醒

聖人

選特首係咪要辭左個議席 ？

泛民唔係得返50票左右咩
就算過哂票畀葉劉都未必夠啦